[突發]今日發現老豆影我條女學生證

我女朋友夜晚就比左我
返到屋企擺左佢張學生證係枱面
今日老豆係我隔離用手機睇相
比我見到佢最近影相個album
出現左我女朋友張學生證
當下第一時間就問佢做咩影佢張證
佢就咁答 "吓 冇呀得意囉"
之後即刻轉移話題
已經決定今晚拍完拖返去用佢手機Del
想問下點解佢要影
同埋想問下佢咁樣即係想點
係咩心態

uncle識玩

認真咩
我睇到真係呷埋佢醋同嬲左

義父

你阿爸見到你連男人都啱，影低佢好正常。怕你之後唔認搞基先收集一D証據姐，何必大驚小怪！

佢一定有backup

On9仔 講撚到明我條女

你老豆要打J 唔好問咁多

可能想喺親戚群爆料啫

你AV看太多

有機會喎
但係爆料用學生證

冇事既老豆幫你驗下貨啫

近親相姦義父に抱かれたい娘

唔影響社會 對住你條女打飛機
男人解決性需要 有什麼問題

利申 你阿爸

雖然唔想咁諗但我真係有咁諗過

我女朋友好靚女 唔洗佢驗

我明，一對同性關係入面，有時你係女，有時佢係女

facebook search 你條女啲相打丁

老豆點解你要咁做

佢有其他途徑獲得你條女既相咩？

驗有冇反皮呀

好彩佢唔係用中文做fb同埋佢fb冇相

之前我係我自己屋企個gp擺過一張合照

Backup來做咩

你女朋友比咗個處你呀

你屌你老豆條女咪得 姐係樓主老母

反你包皮？

唔講啦

俾老母過目

冇興趣 亦都唔會咁做 過唔到自己個關

都有咁既可能

有福齊齊享 有女齊齊上

女真係冇得分享
要自私啲

第時結左婚唔好同你老豆同住
咪之多個細佬

兜口兜面屌柒你老豆啦 幾十歲死廢老仲咁撚鹹濕

講得好 屋企人都冇請講

手機多咸片 勁撚緊

冇事既

一撚定係影完周圍sd比fd同人講個仔溝到女

我都係咁諗,咪諗邪野啦

希望真係冇事

你老豆份人係點你自己最清楚，咁都上黎問

都係既多謝巴打

想聽下大家既意見

這訃

訃？

你條女將來就係你媽媽

[本報訊] 香港又驚發強姦案。一名婦人今日在深水埗附近被數十名男子抓入廁所裏強姦，警方到場時疑犯已逃之夭夭，婦人則送院檢查，暫無大礙。

據目擊者報道，疑犯們在強抓該名婦人時曾講道：“子債母還，有咩就怨個仔啦”，當準備行事時，都說：伯母打搞晒。之後才開始行事。

據說，案中疑犯共有數十名，而受害者兒子曾在討論區開post時聲稱多圖，但並沒有提供圖片，懷疑有人因此犯案。警方在此呼籲：

在發帖時，特別是標明有圖，多圖時，必須附有圖片，以免發生子債母還的情況

經警方調查後，案件並無可疑，列作一般糾紛處理